[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈3〉

小說討論請去隔離po

post 1：
[1月高質異世界番] 無職轉生～到了異世界就拿出真本事～

post 2：
[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈2〉

開定先 用爆前po先過來啦

小說討論po：
『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (2)

真係好想劇透嘅就過去啦
呢邊盡量減少超過動畫進度嘅討論 以免影響動畫黨觀看體驗呢套比人劇透過真係會冇哂癮

Lm

保羅好聽啲就係騎士
唔好聽就係條村嘅食蕉 養老一流

19歲開始養老
不過有咁正嘅老婆我ok

咁早食蕉唔憂米加大波老婆又唔駒

又要po多次非劇透可以放心開

#無職転生 2/7(日)YouTube Liveとニコニコ生放送でキャスト特番、ニコ生にて第1話～第4話一挙振返り配信決定！

出演:#内山夕実 さん/#小原好美 さん/#茅野愛衣 さん
時間:①キャスト特番→18:30‐19:30
②第1話～第4話振り返り一挙→22:15-23:50
詳細:

想問下viu幾點更新

12:30

官方未有訂link住

八月賣

集思廣益

第一次聽果時已經諗緊 首歌第一段唔知唱乜嘢果part會唔會係異世界語言 聽落唔係普通和音

對比過第一集老豆老母講人類語嘅發音
覺得個發音規律 出氣收尾 兩者都幾一致

首歌嘅歌名叫「旅人の唄」符合異世界遊吟詩人嘅描述

大膽推測歌詞有彩蛋

人類語同日文文法相似 製作公司有白狐嘅人
換言之人類語同re0果邊嘅異世界文字製作方法類似

應該係將50音改樣改發音

有冇人有第一集美版嘅片源比我睇下佢官方字幕點發音

估下如果第一段歌詞真係人類語的話係咩意思

除左第一段
2：35
3：48
都聽到
2：35果段最清楚
有冇熟日文啲嘅ching 可以聽真啲果段係咪日文

紅>藍>白>>>>綠

無咩人貼老母

佢最正

封建時代d騎士都係咁，領主比個莊園仔你管咁

老師

成班變態

好想奶老師

FBI monitoring this thread.

想問你地買邊間bd，未買過唔識

諗住等出埋圖先睇買邊間 不過animate 好似有立牌幾吸引

都係啲特典唔同 睇你鐘意邊樣
但係如果唔用轉連/搵人代購 有好多間都唔直接比海外買到

all in左gme
準備買全套bd

買定下季都得

第一次買BD 佢係咪會分開咁送過來最尾一卷先有特典？

投資埋間動畫公司，做足quality control 啦

100萬港紙夠唔夠做一集

小原好美 幾時再岀

冇睇無職啲商品點搞
通常一卷一次特典一次次送黎 因為唔同卷數唔同月份出貨
有時啲動畫完左/隔好耐先會出bd合集

少啲

試吓

咩叫少啲
姐係幾多集後

其實要睇動畫點還原法
有幾會下集或者part 2頭出一出鏡
但係今季都唔會有主場

應該最後露一下面 跟住出套ova講佢前傳

老母真係好靚好可愛

套野會做到邊節奏咁慢似做完魔大陸就完？

差唔多啦
呢個節奏唔算慢
做到完都6卷

我覺得節奏幾好令到我每個星期都好期待

我驚下集個節奏會太快咁多嘢要講

應該今集尾就走 岩岩好做晒一本

預告都見到列基路

就算佢幾差我都會期待 佢係我精神食糧 冇就quit得life

call車記得叫埋

我地夾錢去日本book架貨車同司機 兩個人夾平啲 quit都方便啲 一野撞兩件

介唔介意3人同行?

歡迎
我地3個quit life之友

劍王 基列奴 先係正確

預4-6集一本 有25-26本 一季就當4本 坐底七季 當佢隔2-3年先再一季
到時未死都應該都差無幾

劇場版？

是但啦

應該唔啱做劇場版

做晒所有 計埋外傳個啲 我地都應該5,60
個陣就係時候quit life

木棉花fb劇透

其實畫得幾靚

見到希露菲個樣 我個心仔爛咗

到時我諗都未出完正傳

但獵人仲未落船

我想問黃 viu 個網幾點 update
永遠唔寫時間

0030

快你7秒

睇埋巨人直播岩岩好直落

我唔敢接住睇兩套feel差太遠
就好似睇完re0睇史萊姆會覺得史萊姆好慢好拖咁

你識日文？

史萊姆只不過係sim city

我都係咁，但唔識日文。睇畫面止渴only
巨人熟肉太夜啦，聽日先睇

識少少 有睇過漫畫 估估下都叫睇到

漫畫黨定動畫黨
動畫黨嘅話建議今集直接等睇熟肉
唔好睇生肉

咁勁 日文高手

BB班

其實黃viu幾點有 係咪好似1點有

漫，所以ok

熟肉最快兩點會有，不過唔係viu
viu唔知兩點有冇

巨人要聽朝

兩點有啦依家早咗
不過唔係viu咁解

睇巨人跟住睇番天竺鼠

巴哈2點有

通常食咗生肉就唔睇

果然係師傅
唔駛捽碟都出晒水

果然係水聖級魔法師

無吟唱水魔法師

俾我搞到無吟唱都出晒水

點解無職會12點半咁夜叫人點睇埋先瞓

吟到出曬水

其實兩點同聽朝有咩分別過咗1230嘅都一律當聽朝

我慣咗一日未瞓一日都係叫今日/今晚
聽朝嘅意思係瞓醒之後

no佢係望到我出晒水又唔好意思咁想擰返乾

你咪ff

今集只做到ルディ被パウロ打暈、醒返之後係馬車上面遇到ギレーヌ
仲以為可以見到老公出場

fgo有少年保羅抽

如果會補埋保羅做冒險者個時故事又幾好

可能隻驚會有 當隻驚原創劇情咁

仲未講幾時先有得玩

隨時播完第一季都未有

School Days幫到你

Blu-ray,,有新料

4月21日(水)発売！#無職転生 Blu-ray第1巻の初回生産限定特典デジパックのアニメ描き下ろしビジュアルが解禁となりました！

Blu-ray第1巻の詳細はこちら→

唔係咁大鑊呀嘛

ANIMATE 送愛麗斯?
全巻購入特典：
①描き下ろしB2タペストリー（描き下ろしキャラクター：エリス）
②描き下ろしアクリルスタンド（B2タペストリーと同じ絵柄となります）
詳しくはこちら
之前唔係隨時咩仲諗住要二婆

sofmap先係

但係佢無立牌送

戰神賈bitch

兩個妹妹嘅CV

諾倫：會澤紗彌（關裕美 - 偶像大師灰姑娘）
愛夏：高田憂希（依田芳乃 - 偶像大師灰姑娘 /涼風青葉 - NEW GAME!）

sofmap+隻1/7

加B快撚啲死啦

最後佢殺Eren

1比7已訂

唔知點解覺得佢把聲同愛莎個feel唔係幾啱
希望我講錯 到時出到嚟ok啦

吓
屌你講真？

估姐

rich

今集op依然好正

等出繁中先含淚

1/7買完冇位放

1比7好細隻

BTW 邊個聰明排檔嗰陣揀撞巨人

細得幾多
15 x 15 x 30 cm
附近一米都冇位比我放黎供奉

有愛就有位

聽到杉田把聲就
一路睇 就一路見到銀魂既影子...

住劏房點算

租倉整神位 每日供奉 保平安

有愛都冇用 那有錢

仲有時間allin gme

冇玩股票 唔識 亦都冇股票ac

viu仔搵晚準時啦我求下你

viu ar

proton嘅台灣vpn又柒睇其他番點算

viu睇到了

我依家加呢個就完，仲想轉proton添

老母配音真係好勁

好正wor
似足34歲濕鳩毒撚大叔聲

我覺得某國真係唔知點播呢集出街

搞到我好亂呀
到睇我係睇緊無職轉生 定係 銀魂

小說最正個位就係莉莉亞嘅心理獨白真係好感人

偷食咁易就過到骨

呢套啲劇情真係好撚正
唔似其他異世界番

建議追埋小說, 呢套真係無得彈

希露菲

都幾正 話王都啲人唔做運動
同埋保羅同男主會傾咸計 好少動漫咁做
仲寫到幾正 追一個屎忽 唔會再搞其他女人

真，基列奴出場可以cut剩最尾嗰幕

套野係好正 配角都令人好深刻

我想睇基列奴笑保羅

邊個基列
想問個獸人係咩料
但臨尾男主打保羅好正 利用魔法同地形

最正係男主話保羅成身缺點 但係因為強
所以男主認可佢
真係好寫實 勁>>>缺點

覺得正就望下小說
真係好正

就係個獸人
老豆老母舊識，其他下集會交代

呢對父子過翻去現代應該係會一齊叫雞洗樓
一拍即合

覺得老母視覺都重要，可惜插唔到入嚟

又要等一個星期

應該會
洗鬼去現代先叫咩
喺嗰度有機會保羅一定去

雖然件外套幾厚
但想組團打柒帕庫斯王子掂我洛琪希

唔知係動畫刪得太多定因為動畫太難表現出來
本身個氣氛其實好緊張 頭家差啲就散

又諗起其他動漫啲王族任意凌辱啲女

王子好慘

組團斬柒王子

呢集個節奏好似有啲奇怪
op同畫面又唔係好夾
寧願上一集啲魔法冇咁精緻嚟留係今集場打鬥
今集做到好似保羅靠偷襲先贏到
但係睇漫畫嘅時候會feel到盧迪用盡全力都打唔贏保羅

不過阿媽cv嘅表現好正
開頭叫保羅收皮個兩句好有霸氣
同埋後面莉莉亞開聲串保羅嚟確定保羅係格雷拉特家最低地位個段好好笑

好快拆掂喎
睇咗wiki啲劇透 諗住個氣氛邚tense
但點知咁就過咗
反而保羅揾男主出氣我仲以為男主會話 屌幫你過骨仲想點

偷食嗰到略嫌太快帶過
其他好正 尤其用魔法打老豆嗰到
仲要體感時間勁快 又要等下星期 想留返第一次嗰種驚喜畀動畫 唔捨得開漫畫同小說

四重話我知咩事可以？

啲打鬥鏡頭好正

佢都算係幸福賓周嚟

以盧迪嘅性格一定會用報串嚟要脅保羅

今集稍微遜色
一來今集op位有啲尷尬，二來cut左唔少內心戲，搞到劇情有啲怪，不過都係忍唔住二刷

愛莎係高田憂希

有劇透

老母好撚正

agger OP 望落佢好古怪
戰鬥未感覺到盧迪做得點

我ok的

建議睇返小說

下集出場

兩個女CV

可唔可以Cut埋op

Op同劇情氣氛無可能集集岩，唔通成日開頭show景咩

之前唔知邊個po有人講過保羅呢個角色係最立體
佢係一般人咁好多缺點 同時地佢亦都好多優點
仲識反省 好少小說會咁到肉去講一個角色

今季應該都會去到個度 希望會有埋下季

想像下下集

覺得動畫整得好靚 同埋一向鍾意聽聲多啲
所以想等動畫

大概係咁，你要再詳細啲嘅睇小說/漫畫/wiki

直頭CUT咗去多30秒

Wiki好似冇講咩事
上星期睇過

agger 一律建議學re0

睇小說都唔覺
動畫保羅每個對白好撚搞笑

有講 不過你可以睇咗漫畫先 畫得幾好 節奏唔錯

要加埋佢個樣先畫龍點精

今集嘅愛衣都係好軟好可愛

真 加埋佢個撚樣

真
五等分無職

動畫po唔好講後面啦
大家心照後面咩事咪得

點解要用熱水煮衫 消毒？

見到個仔真度打飛機

兩個妹真係好打意

保羅=

想讚多次老母CV, 雖則視角cut 咗

但嬲呀，拍檯，叉腰不停說服自己個情緒都出到

出軌果度帶過得咁快

同埋少左魯迪事後同老母講話其實佢自己亂講
不過鬧下保羅就無錯架喇

搞大埋個女僕

燒佢啦

王子：我自己黎得喇

雖然有啲下滑嘅感覺，但整體繼續高質，繼續燒錢

想睇老師
把聲勁溫柔

同埋講下劍術，主要三款

劍神流：主攻的,出劍愈快愈勁，今集出嘅獸娘基列奴就係劍王
水神流：反擊的,見招拆招。保羅費時俾魯迪用魔法拖長時間，所以引佢出手，再用水神流反擊ko
北神流：乜鳩都用

師傅

有興趣可以望下作者twitter
上圖由下至上睇
佢有補充話唔係一夫一妻制
不過老婆信教所以老豆有承諾一生只愛你一個

全員

咁快又冇得睇愛衣

綠色頭髮女仔無份去讀書?

原意係搵錢一齊去，後尾點涉及劇透

希露菲
比返希露菲我呀

第四集動畫劇情補充 無劇透安心食用
今次信息量比上集多好多 會有啲長

1. 洛琪希動畫就咁睇好似冇詠唱就放左個魔法出來，其實洛琪希只係學識左省略詠唱，大概讀半句咒語+結尾就可以放到魔法。

2. 洛琪希燒咗果位係西隆王國嘅第七王子，動畫表現比較誇張，其實只係閃燃燒咗一下。
王子被燒後嘅講嘅嘢大概翻譯係
「你竟然夠膽攻擊本王子？！我要以傷害王族罪將你斬首！唔想死就揭起條裙比我睇！」

3. 雖然王級只係排第三高，但已經好撚勁。
要重申一次，呢個世界所有凡人可以單靠努力上到中級，有啲才能就可以去到上級，但聖級開始就只有天才先可以觸及到，王級係要天才超努力先做到，勿論帝級神級。所以王級已經極稀有。

4. 呢個世界係冇法律規定一夫一妻制，男人會娶多於一個女人係唔出奇嘅事。

5. 雖然冇法律規定一夫一妻制，但有個宗教叫「米里絲教」大家當係現實嘅基督教就得，會餐前祈禱，而且推崇一夫一妻制，認為咁先係最純潔嘅愛情。

6. 塞妮絲同莉莉雅已經相處咗7年 塞妮絲唔似一般貴族咁將「女僕」當係「工人」咁洗 而係當莉莉亞係「姊妹」咁看待 兩人感情好好

7. 家庭危機原本用左3個人視覺去寫 分別係
盧迪 莉莉雅（女僕） 同埋塞妮絲（母親）
動畫除咗剪走塞妮絲視角 對盧迪同莉莉雅嘅視角都有刪減 睇進度應該唔會補做呢段出來
陣間要開多層專門補充呢項刪太多了

8. 保羅原本想秒殺盧迪，點知盧迪竟然可以同自己過到三招，其實保羅差啲輸。

9. 盧迪同保羅打交嘅魔法分別係
「爆風」產生衝擊波做強制位移
「泥沼」水+土混合魔法 喺敵人腳底生成泥沼 暫緩敵人行動

10. 小說盧迪原本手上無劍 係中間用土魔法整把石劍喺手頂住先

仲到好多好多改動 但值得一提嘅只有以上
第七點會再補充

莉莉雅有乜資格串保羅
佢先應該係屋企最低地位個個
btw佢同保羅都係仆街

點解要幫個莉莉雅
由得佢出去凍死咪好

畀我就由條jer ker仔開始燒男主都未揸過

因為佢對奶

你畀夏爾佔據左身體？你咁大愛都問依d?

動畫唔同小說
內心戲用畫面就得
視角切換太多，觀感會唔好
所以都係用魯迪角度寫

邊個係夏爾

最低地位個個叫保羅，只係用黎配種

唯有等下集

你老婆囉

連老婆都唔認了

佢唔無水魔法咩 ？ 出到火魔既

啊媽

水叻啲姐
其他魔法都識
唔係點樣去教王子？

王帝應該淨係會揀靚女做老婆
點解依個王子生到咁柒
佢老豆係咩樣

呢類王子靚唔靚仔都好 製造組都會醜化佢

關於家庭危機

極度建議睇小說web第9話+番外篇
以下嘅野雖然唔算劇透，但動畫始終係冇做出來，讀一讀原作小說絕對無蝕，呢一幕絕對算係無職轉生第一個爆點。

小背景：
女僕同塞妮絲好fd
塞妮絲以前係大貴族嘅千金小姐同時係超虔誠基督徒（米里絲教），當時被稱為貴族小姐中的典範。
然後⋯⋯⋯⋯

真係真係一話都睇唔落就開四重睇啦

極度建議睇小說真係好正

夏爾：

殺撚咗個王子佢

其實會唔會係佢未睇到咁後比我地劇透左

想揸

老豆終於解開我睇左3集既疑問

保羅 :果晚診完就有快 邊有咁快

04 gif (21/44)
BURN!!!!!!!!!!

Total: 44 gifs
Album:
Channel:
專為希露菲開既gif+插圖channel:

師兄個四重fail咗？
呢個維基睇到 我想知咩巨變

個四重應該fail咗，二期尾劇情嚟(如果有)，動畫黨唔好望

點唔望

班動畫黨好慘咁就突然比人劇透咗

屌！

劇透正仆街

下集希露菲一定喊死

老豆必須死

我動畫黨 睇到屌左聲 樓主Pin返呢頁有劇透啦

加密🔐前講試清楚

唔識嘅唔該問

唔好啦

等下期先

希望劇透個個可以全家死

屌

玩咁大

幫位巴打宣傳下等多啲人有湯飲

有無詳細

講緊第2套 加密返

小說喺邊度睇？
紙言？

買正版/上支國網睇

紙言嗰個呢

無用過 唔講了你自己去搵吧
或者去小說PO問其他人

我好後悔上集自己同情保羅

劇透層：#273

保羅真男人
不服來辯

駁唔到

紙言係web版 叫做有得睇咁囉
想了解故事可以試吓
不過唔好追太深 160集左右個翻譯加把嘴劇透

咁喺咩網邊度睇最好

上google 揾無職轉生 文庫
頭三個都ok但都係大陸網 自己衡量入唔入

再問我就建議紙言試讀下就買電子書 唔貴30幾蚊本

佢非禮老師喎

細細個已經係強姦犯

送到埋口，唔食就唔係真男人

不過食咗人隻豬

邊個細個冇做錯過野佢只係錯誤咁表達愛意姐保羅都出軌啦

話說主角枝魔杖係咪送咗俾希露菲？

呢點小說有講

應該中段會出多一兩個鏡，跟住要直接到下季先會再出場

佢補充比動畫黨掛

似係做補充 作者好有心會唔會自己買返套Bd支持自己

佢整俾希露菲的 (呢點動畫冇提到)

小小講下保羅點解食莉莉雅豬仔
講下保羅細個有幾咁仆街

小背景：
莉莉雅屋企開水神流道館 老豆係館長
保羅啱啱離家出走無耐去呢度學劍兼暫住

保羅學劍超快 2年間已經超越所有師兄師姐到水神流上級
館長欣賞保羅嘅才能 想讓館長個位+嫁個女比保羅

保羅身為前貴族 上位又快 道館好多人都眼紅佢 成日排斥保羅

直到某日保羅忍夠了 決定要報復道館 報復方式就係要搞館長個女 仲要中出即飛（呢個就係莉莉雅所講保羅嘅把柄 想用來屈保羅加人工 點知塞妮絲對自己好好 就冇呢個念頭了）

事發後 莉莉雅有恐男症 就連同一個道館由細玩到大嘅師兄都會驚 連自己老豆都會驚

後來莉莉雅入皇宮做侍女 發現比保羅噁心嘅男人大有人在 喺大臣們猥瑣嘅眼神下反而迫到自己恐男症好番 同時懷念同保羅果次嘅經歷 心諗 「其實同保羅搞都唔差」

保羅賤男

睇唔切pin，咁就俾人劇透咗

喊到我心仔都痛撚埋

但係好老豆已經悔改

Thx師兄

膽粗粗整咗個香港字幕版
有興趣嘅可以睇同比下意見我
多謝大家

淡出淡入
直接彈出

字加黑邊

水皇級
水王級

斷句比個空格會好啲

多謝
我睇下點轉直接彈出同加黑邊
用iMovie整 唔係好識點較
我陣間search下先
多謝你先

佢同re0作者都會事後打翻一大堆補充比動畫黨

睇到呢幕就好嬲 賤種蝗子

黎明卿俾過意見你但都係咁

想屌老師了

搵到點整唔fade in out 啦
黑邊點整仲搵緊
唉也真係醜死鬼

黎明卿表示係咪想變成彈藥包

咁望落又好似有黑邊咁
我睇下點再加黑啲 唔想變

仆街唔小心中左伏比人劇透左
買小說睇算 呢D多多咸既小說真係好正
魯迪走左係唔係之後就冇哂淫賤鏡頭

魯迪本身就已經係唔洗怕無 有魯迪嘅地方就有

如果畫到好似隔黎回復術士咁就好

小魯迪應該都好大下幸福賓周

見到保羅有啲想喊

窮鄉僻壤+細路仔無錢點整呀

希路菲個支係老師送嘅

咁可能係我撈亂左了

今季會唔會見到

好鐘意睇依類啲作品
人同人之間嘅互動好warm
唔係由頭到尾開外掛啲女個個好似智障咁做後宮

我覺得係啊虛講緊自己啲獨白咁

應該係做到啦

最後唔覺得個王子真係咁衰

都好難講 好多輕改都唔再出二期 出動畫叫做個記念就算

你地覺得保羅呢個決定好唔好?
7歲就要同父母分開 對個細路既發展唔太好
咁早就要獨立

（當然主角轉生者 影響唔大

好
如果唔係就唔會見到老公仔

如果我個仔7歲就咁懂事 我都會送佢出國留學
反而覺得留喺自己身邊係限制左佢嘅才能

希望會出多幾季啦

我係保羅既話會
留主角到十歲先送魯迪
起碼仲可以玩多陣
(希露菲會依賴既問題就唔明保羅點解要理埋 人地既家事人地自己解決啦屌

問題係魯迪都覺得有希露菲陪就夠 學嘢嘅決心無之前咁大
同埋保羅咪唔理幫希露菲交學費其實係唔好但都照比魯迪去

以後大家見到類似#273嘅劇透 除左負皮仲可以report 叫admin幫手

但係見到希露菲咁慘 呢次都要嬲一嬲保羅

想睇女僕本子

一播op笑到仆街
咩撚野氣氛嚟

唔係掛 之後會無左希露菲？

到呢季完都應該唔會再有

咁下一話係咪到紅色頭髮個新女
啲女去得好快 岩岩建立到感情又換人

係 紅髮先係唯一女主
睇完你會好鐘意佢
佢成套野最正

仲以為今集有老公仔

下集就有 條撚準備

我依家最鐘意係師傅
但就去左俾王子揸

所以話蝗子真係賤種

睇完你就知道
老公仔先係正印

我的愛是平等的

你唔可以用現代標準黎睇
根據wiki中世紀一個細佬要成為騎士其實7歲就要離開父母去領主度訓練
同埋如果佢唔咁做對希露菲真係唔係幾好，雖然佢嘅手法可以再好啲嘅，但係唔咁做就唔係保羅啦

我就係飲佢d奶大

你又ff

愛麗c世一

很想要吧

平時俾佢屌開?

高質到一集睇完又睇睇幾次都唔會覺得悶

本身同魯廸有言在先，要12歲先可以離家，但希露菲依賴之後，佢覺得情況有變

個問題唔止係希露菲依賴
而係魯廸為咗被依賴，自從老師離開，自己兩年無進步

保羅係基於對魯廸信任，甚至期望過大嘅父親心態 (呢度我唔透)，認為佢去做家庭教師，可以賺錢，完佢同保羅提出入讀魔法大學要求。

成個 Story 係咁

假如保羅無咁做，就成就唔到之後可以發光發熱嘅希露菲

作為父親，佢手法唔高明，但無錯

王子真男人
第二時魔抗一定好高

可能cut魯迪視角
用老母同莉莉雅去講件事會好啲。。。掛

今集講到佢好開心，其實唔係
神教佢果陣經常拎男豬同佢比較
王子辛苦學識d野神都會一副「屌你終於搞掂喇？」既表情
搞到佢有心理陰影

其實原作係點
第一身但又會轉上帝視角講下其他人咁？

咁樣就太長了 篇幅有限

會用唔同人視覺講

整好了可以睇台仔鳩up

幾好 直頭會寫埋邊個邊個視覺 會好詳細知道當時佢諗緊乜

睇左d
呢part係寫信

信是洛克希寄來的.

『親愛的盧迪:

你過的怎麼樣呢.

時間飛逝,與你相別已經過了兩年了.

現在沒有繼續漂泊,所以才能給你寫信.

我現在滯留在西隆王國的王都.似乎作為冒險者潛入迷宮時不知怎麼的就變得有名了,被聘為王子大人的家庭教師了.

在教授王子大人時我想起了在格瑞拉特家的日子.

王子大人跟盧迪烏斯很像.雖然沒有盧迪那麼了不起,可魔術的才能也是拔群的,也很聰明.而且,偷看我換衣服,偷我內褲的地方也一模一樣.跟盧迪烏斯不一樣,他總是精神滿滿且驕傲自大,但是行動真的很像.

是該說英雄好色嗎.

我很擔心在僱傭期間會不會被推到.

我這身瘦弱的身體到底哪里好了…….

呀,寫這些東西會不會被當做不敬之罪啊……?

到時再說好了.因為也沒有說他壞話,應該能放我一馬的吧.

同時大肚 咁就唔係冇得屌而忍唔住

冇得屌一個月都係冇

去到中級就跟唔上

「本王以自己的方式努力學習！訓練再訓練！好不容易成功使出中級魔術的那時！你對本王擺出了什麼反應！」

「不……那個……」

我以眼角余光瞥到洛琪希一臉慌張。

她還記得這件事嗎？還是說已經忘記了呢？這點我不得而知。

「你嘆氣了啊！」

「咦……」

「對著欣喜地展現成果的本王，你竟然只是嘆了口氣！」

「那是因為……」

「那聲嘆氣就像是在說：『總算到這種程度了啊』，你知道這個反應，究竟傷得本王有多深嗎！」

所以點解搵福島潤配王子，因為有前科（和真）

四重啦

可以搵埋自己個仔一齊睇咸事齊打丁 樂也融融

唔會做到啦
同埋都冇重要情報劇透到

動畫第3,4集我覺得做得幾好bo
突出左保羅呢個人 同時刪走左rudy搞錯性別之後個堆煩膠前世自白
保羅呢個人真係寫得好好 身為一個player
24歲有左個超成熟既仔 之後開始修身養性同時學緊點做好老公好老豆
今集分開兩個其實做得岩
以下係印象中既小說補充

太耐以前睇 記憶中係咁 歡迎指正

漫畫講呢段個節奏都幾好 可以睇下

你記憶正確
同時你無劇透，都係呢集 Skip咗嘅內容，你呢個係補充

唔知下集會唔會補充返 漫畫都有帶過

點解有個咁正嘅老婆都要偷食

因為佢老豆係淫蟲
兩父子都係

因為老豆鐘意巨乳

因為保羅就係咁真實，咁實在嘅正常男人，佢天性就係風流嘅鹹濕，本身年輕時就食女無數，送到埋嘴邊嘅嘢點會唔食

食得多好野都想食下下欄野

唔知第時邊個多老婆啲

魯迪唔算咸濕啦 應該食則食姐

原來係姣婆遇著脂粉客

阿仔

正過佢老婆就話啫覺得老母冇一忽輸比女僕
可能唔夠淫

呢個世界一夫多妻係咪正常

睇咗有冇影響

正常 係入咗教先1對1

有

少年，你太年輕了

冇

你睇封面都知啦 官方劇透

劇情補充

黑貓話有

佢大你

老公仔

成日同個7 歲既仔講咸濕野

動畫都有 話咩攞走個處女嘛

好似係強姦佢
老豆仆街嚟

你唔好嚇佢啦

保羅係條村都好受歡迎 上集都講D人妻唔係嚟屌魯迪 係想老豆屌佢地

因為呢一季都唔會做到老婆

真係好撚仆街

我已經4重啦
佢自己打開潘多拉個盒

佢地兩父子條丁應該都好大下

其實係 佢感情方面真係個仆街嚟

其實都知係至少3個

最少都要等多季

魯迪會唔會係已經ed緊

做唔做到呀如果有嘅

佢又唔係要搵刺激感而偷食純粹係性慾強
第時會唔會做埋鬼父

保羅就唔知
魯廸就一定唔係，所以先會俾神父一句轉達紅毛嘅說話 Hurt 爆咗

第一個姐

兩個女咁正 兩個大個都好靚女

3個女主角都一流

其實睇小説個陣 我對大婆嘅image都成個男人咁 但係睇動畫 細個又好鬼得意

差個粉紅色就可以戰隊

期待兩個妹多過魯迪啲老婆

大妹係幾正

大妹係女僕嗰個定老母

白頭留長之後都唔差

已加密 唔好怪我啦

大is 老母

好有老母味 隻腳仔一定好好聞

老師真係勁細粒

老母

春日野魯迪

同父同母嗰個係早十幾分鐘出世，叫諾倫
女僕莉莉婭嘅女，叫愛莎(或譯成愛夏)

係

想整隻老師公仔了 咁岩我有隻MDD身同有個頭整埋假髮就可以COS老師娃娃

仲要頂帽先得

講起上嚟

EP4嘅呢個鏡頭……
魯迪BB時期唔係出屋外會驚嘅咩(from EP1)，係咪動畫組揀錯咗場景

佢屋企個花園嚟姐

佢間屋好大有埋花園 應該係出埋花園先驚

佢兩個老母都講咗佢係唔正常

保羅把聲如果係小新老豆配嘅話應該幾有feel

其實森川都係小新老豆

應該唔會掛

似係憐愛多啲

有一半血緣關係

就係話按第一集嚟講，魯迪應該係喺花園都驚

否則就應該唔會有 ↑ 呢個鏡頭
同埋按原文

所以理論上魯迪比洛琪希捉出去之前，佢BB時期係應該唔會喺草地(花園)度翻滾㗎噃

會

係咪BB時期反抗唔到所以先會俾人抱到出去

然後女僕發現只要俾底褲魯迪,魯迪就唔會驚

係聖物

老婆多=/=屌過嘅女多
屌女數量佢老豆一定贏

係，齋講噏得出名嘅都已經完勝

未計無出現過嘅人物

其實兩個女差咁少時間出世
計返條數都應該差唔多時候搞
咁即係老母大唔大肚都冇影響
只係保羅衰咸濕 完全唔抵可憐

保羅一早屌過佢
屌多次冇所謂啦

保羅周圍播種

今集隻貓佢都屌過

兩公婆搞搞震搞到成屋女人都要捽碟
隔音可唔可以做返好少少

個獸人？

笑死

小說有講早產

就係保羅估唔到果晚診完就真係有左 邊有咁快

我已經變成左洛琪希既形狀

洛琪希留耐啲可能都被屌埋
之後變埋魯迪養母
之後就變呢單新聞

唔會，貧乳唔啱保羅

好彩走得快
話說師父啲忍耐力都幾好，畀人揸波（雖然冇波）偷窺偷底褲脾氣都仲係咁好

其實女僕係早產

原著有講莉莉婭遲塞妮絲一個月懷孕

隔音咁差點解搞女僕個陣冇人知

女僕專登引保羅 應該會壓低返音量佢兩公婆就如入無人之境

夠鐘上堂

抄襲

In the latest interview, Egg Firm chairman and producer Nobuhiro Osawa revealed that "Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation" is planned to be a long-running anime adaptation of light novel works, similar to 'Sword Art Online' and 'DanMachi'. #無職転生

睇黎好有決心整晒全套
Egg firm 東寶有無興趣投資re0
Re0都係長篇架

re0都預佢長做啦係慢d姐

前題要好夠錢先得 白孤唔同骨頭社 瘋房呢兩間唔做蝕本生意

egg firm 東寶有錢咪得

我想要無職畫面既re0 求金主

你啱不過最初真係估唔到東寶會出手

好L正, 好想追下一集

不如試下小說
J小說會晚晚瞓唔著

丁到後面就會瞓唔到

咁樣作者咪忙死
套正傳咪有排都唔使出?
另一po見到作者仲話打算等埋動畫同另一本獸人出完先出正傳

好矛盾 又想睇動畫又想睇正傳

見到咁我都好矛盾

等人燒俾我算數

第時有孫燒埋比我OK?

ソフマップ・アニメガ（※一部アニメガ店舗を除く）
全巻購入特典：

①描き下ろしB2タペストリー（描き下ろしキャラクター：ロキシー）

②描き下ろし全巻収納BOX（B2タペストリーと同じ絵柄となります）

詳しくはこちら

想問下如果諗住要特典 係咪一次過訂晒4卷就得?

個所謂正傳咁多年十劃都未有一撇，一早已經當佢唔存在

作者其實手腳好快唔同其他人無職都係3年寫哂

乜嘢正傳？ 無職小說唔係完咗啦咩？

小說睇到去後期了 好似係去克里夫鄉下

你咁問好易係呢度劇透
咁樣答唔到你
可以去小說po問

名畫唔計啦

唔關作者寫得快唔快事
係作者既工作順序放動畫係第一 正傳放最尾
如果動畫長出長有 有排都見唔到正傳

劇透唔好開

明曬 多謝你話我知

動畫有心長做 4年應該可以做晒 一年2季

變左好似10年代前果d長篇動畫咁
而家就真係少見啦

RE0 刀劍都等幾年 你預真係做晒25卷應該要10年以上

十年後做完動畫 寫多十年豬頭人 抖多幾年先寫正傳

到時人到中年都唔記得呢套無職了

台仔話Egg響製委是包尾咁濟，大澤都係講個人願望

我已經老年了

三年又真係幾快手

呢篇訪問我早兩日都見到，見冇乜新料，所以就冇喺呢邊講

今日有台灣人都有做解釋，當然上面有巴打都po過：

所以基本上就當佢係吹奏用發言，實際上都係要睇商業成績再決定就好
否則一開始就走出嚟話「我哋《無職》要做年番！」個衝擊力咪仲大，係咪先

不合支那「國情」！《無職轉生》動畫因女僕懷孕等內容引發炎上

作者出黎道歉未?

好想禁落去
咩正傳cls

望到有個B咁，你會唔驚

睇囉，唔影響

直頭打鳩佢添啦

老母睇仔永遠都係咁可愛

如果你個仔係咁你會點

唔會有仔 無煩惱

假切問題姐
我都唔會有仔 但係如果假切有嘅我都會打鳩佢

會比碌蕉佢含

芝麻人嘅道德觀念真係好神奇
價值觀都係
自我中心到爆

同埋get唔到有乜可以「噁心」到佢哋
明明一切都好平常 出軌咋嘛 現實世界日日發生緊
仲未見慣咩
將一個話題無限放大 桐人收5 6個後宮冇人女權上身 有人可憐過亞絲娜咩
保羅娶多個就個個聖人上身話老母幾慘幾慘 然後鬧保羅幾咁垃圾 再鬧埋作者寫得出呢啲野一定係三觀不正乜乜柒柒
屌完孫之手但又狗衝回復術士

講劇情保羅如果真係咁渣嘅趕莉莉雅出街都得添呀

得閒去轉大陸科林真係大開眼界

支那人平時日屌夜屌「廣電」，但事實證明佢哋根本就唔值得睇有創作自由嘅作品

華風之弊，八字盡之
始於作偽，終於無恥。 ——嚴復

呢套好多嘢好好，但唯獨睇完4集都係唔太鍾意主角設定
前世40歲無職毒撚，因為被欺凌就一直逃避，父母喪禮都仲響屋企打飛機

但一到異世界就換咗人咁（除咗保留變態好色），積極上進，內心獨白一直係高高在上嘅語氣，智者咁觀察周圍，仲能夠教訓自己嘅呀爸點樣做人處事
呢種反差太大，令我覺得有種為咗討好「覺得自己懷才不遇嘅loser觀眾」而強行令人物性格有咁大改變，好似一到異世界就如魚得水。講真我寧願老套d係個高中生轉生

Btw會繼續睇，希望後面劇情會令我改觀

繼續燒落去啦
到時班支那賤種無得睇
最鐘意見到攪炒

如果比多次機會佢都係頹摺毒咁寫嚟把鬼咩

當然明白，只係覺得唔需要寫到前世咁地底泥，或者多返d好似師傅帶佢走出屋企之類嘅治癒劇情，咁個性格轉變會順暢返少少

無職毒撚嘅性格正正就係覺得自己懷才不遇嘅loser 反差係有嘅 不過我又唔覺係性格好大改變
同埋係主角心入面阿爸細佢10幾年 係有覺得自己高高在上嘅理由

你要多d描寫就睇小說啦,
動畫刪減細節係冇可避免

懷孕禁慾期間屌嘅，點解會同時生

做老豆應該會打鳩佢做老母應該會話好得意

一路睇真係一路笑
一本輕小說,唔講呢D唔通講仁義道德咩

佢前世又真係地底泥無錯....
轉世之後性格轉變你慢慢睇落去會愈變愈多 唔劇透
就前4集黎講 其實動畫已經盡量show哂出黎 但好多內心戲都係cut左
你話佢教訓老豆唔岩 但其實rudy唔太當佢係老豆 (係呢刻)
一黎佢老豆其實得24歲 比佢前世仲細過
二黎佢老豆本身又只係識食女 唔識教個仔
佢老豆老母其實都有feel到個仔好似有d睇唔起佢地
但係咁樣反而有時唔知點同佢相處
結果就係呢個仲未變成一個完整既家

ps 套戲其實就係講佢地一家既親情 慢慢睇啦

同埋本書都寫到明 到異世界就拿出真本事
佢性格其實到第4集都冇乜大轉變
你諗下佢鬧老豆個度其實有更友善既講法
但係佢既講法完全係好容易更激嬲對方
如果唔係咁岩保羅同佢老豆經歷過相似既事
個下邊有咁易認低威

禁咗一星期都係禁

書寫愛夏（莉莉雅嗰女）係早產

paul幾歲做老豆？

估唔到會比新聞劇透

大陸燒就岩架啦 越燒越紅

其實魯迪過份成熟 睇唔起老豆老母呢啲 佢哋成家人都feel到
所以我覺得老母對於魯迪主動解決家庭問題應該有啲驚訝同感動
魯迪可能單純唔想莉莉亞死 但我覺得佢潛意識係唔想面對家庭破裂
證明佢心入面開始重視

呢度我唔係好記得rudy諗緊咩
因為專注緊睇佢老母既視角
以下係小說內容 唔知動畫會唔會之後補充番老母既視角

係咪我理解能力有問題定點
點解中出即飛館長個女係報復

佢話晒都40歲，就算幾撚毒都好做人處事都耐過廿幾歲嘅保羅啦

道館啲同門師兄弟排擠佢>館長冇理>館長正仆街>館長最錫個女>搞鳩館長個女

莉莉雅其實喺道館裡面好受歡迎
好多人想溝莉莉雅

而且溝到莉莉雅可以提升自己喺道館嘅身份

而且保羅果時就係咁賤

就係想話比人知 我食咗你地女神
我有能力做館長 但我唔做

莉莉雅原本係大小姐點解會變左做女僕？
家道中落？

就咁睇動畫真係覺得保羅好撚仆街
而且好L突然 明明前幾集都表現到好愛老婆
睇你哋講返小說先覺得成件事make senses返
雖然保羅都重係個仆街
但係以外人角度睇得確 實力強>>>>不忠
係佢老婆慘啲姐

俾人搞完精神有問題 好似係 有恐男症？

驚男人唔係更加會匿埋咩出去做女僕咪逼住要接近男人

咁我就唔知 恐男症好似係聽EN講

論等級莉莉雅一家只係平民
果個世界學劍嘅人好多 所以道館都唔少
多人識劍 自然多人教劍 所以就算開道館都唔係賺好多
反而一個專業女僕揾嘅錢仲多過教劍

下面答哂你兩條問題：

莉莉雅父母見個女有恐男症
道館又有一堆男人 搞到個女唔敢出房 終日自閉

於是就用左小小關係推薦莉莉雅做公主近身守護侍女 因為收入唔低 而且全女班 原本係想莉莉雅可以舒服啲咁做野

點知公主受襲 莉莉雅被刺傷 失去防衛能力 於是皇宮炒左佢

莉莉雅唔蠢 知道好清楚後宮佈局嘅自己一係會比刺客揾到來利用 一係會比皇宮殺人滅口

於是走佬走到鄉下地方揾工 最後揾到保羅

做保羅女僕時恐男已經好翻
去皇宮做果時係全女班 因為係侍服公主

中國source，睇嚟同SAO同danmachi一樣，都係用動畫推遊戲，遊戲多人玩多人課應該就會長做落去

其實有無提過莉莉雅保護嘅係邊一個王女？

愛麗兒

呢個國家貴族D性辟

原來有個咁長既背景故事
動畫唔知會唔會講返

阿斯拉王國第一公主
今季唔會出現

山頂上一粒小櫻桃

淨係知首歌次次聽到都眼濕濕

我解讀失敗
要等官方出埋人類語音表

最近追小說睇到第19卷
d劇情
建議大家快手睇左佢

公海>連登>公海>連登>公海>連登

小說真係寫得好好睇
今集動畫講太快未必代入到個情況
但小說修羅場位真係寫到行錯一步頭家就散
得閒既剩係睇呢段小說版就明點解咁多人推小說坑

女僕既恐男症會好番
係因為做公主近衛既時候見到更痴線既男貴族
發現保羅都唔係太仆街
然後慢慢好番

想問下
老豆點解咁咸濕？天生定經歷過乜野？

同埋
最後老豆點解話用木劍打仔真係好？

* 冇睇過原作嘅話，↓PV3入面基本上應該都喺晒今集度

睇咗某國嘅科林
發現有一班人除左鬧保羅出軌之外 仲鬧盧迪夾埋老豆來蝦老母

話盧迪倚住自己細個嘅任性來迫害老母

初時睇得啖笑 不過認真諗下 呢個唔可以怪哂觀眾 部分係因為製作組用畫面交代劇情呢度未做足

動畫太少畫面去補充女僕同老母嘅友誼
然後頭三集又重點刻畫父母感情有幾好

最後出軌事件成功將保羅打成千古罪人

但出軌事件嘅亮點係塞妮絲點面對好姊妹+丈夫嘅背叛 然後盧迪點幫忙解決事件

動畫完美咁做到塞妮絲對保羅有幾嬲 但冇做到佢對莉莉雅果種唔捨得好姊妹 但自己又確實被背叛嘅嘅feel

其實塞妮絲最後揀咩都只會係不幸
踢走莉莉雅=親手殺死好姊妹+肚嘅bb
離婚翻娘家=拎自己+bb條命去博 仲要從此冇得再見盧迪

更重要嘅係無論揀咩最後頭家都會散

而盧迪係察覺到呢點 知道再咁落去冇人會幸福 所以先作故仔來迫害老豆
最重要係比到老母一個藉口去說服自己原諒莉莉雅

而嘈完交之後盧迪有去安慰呀媽 不過動畫冇做到出來 算係小敗筆

天生的
真係好唔係指用木劍打仔 而係指盧迪嘅戰鬥意志好

冇得解
天生淫蟲

因為用真劍既話魯迪死咗

自膠先
話用木劍真好果把聲係盧迪前世把聲 唔係老豆講的

咸濕邊到有得解㗎

多謝解答
以為木劍有特別意思，同埋自膠我以為老豆講既

巴打們既補充對故事理解好有幫助
同埋新製作公司資料都好正

因為我動畫黨
初見知道老豆中出咗好震驚
睇返巴打補充，了解咗就無咁震驚
以為老豆有乜原因先咁咸濕

保羅真係好渣

我小說黨果時都好震驚

其實老豆而家先20出頭，年紀細過大把連登仔

同埋知道佢以前故事嘅話會覺得佢而家修心養性咗好多

小說會講多啲佢同盧迪嘅心底話，成件事會合理好多

大小姐

盧迪依家7歲 老豆都應該20中啦
其實佢哋成家人係幾多歲

某國人你整個孔子比佢佢地都會搵到位插...

老公仔 快啲強姦我

老公

平時都麻麻地綠頭角色
但希露菲真係好
唔知關唔關愛衣配有加成

屌到佢大肚

講蝦老豆老母有邊度比得上芝麻爹親娘親都不及刁親

見人攞後宮同賤種保羅比
一類係班女曖昧爭寵 一個係婚外情加強姦都攞黎比
剩係動畫版都當佢衰咸濕忍唔住
見人講佢以前強姦女僕真係好撚賤
除左好抽之外就係一條賤種

先行圖

仲以為菲利普都係紅毛

有愛衣真係差好遠 即刻變waifu

We’ll see

隔離po爆左了召喚黑貓

劇透新po
『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (3)

我唔確定小說有冇講係咪強
（印像好似係呃蝦條唔係強）
但動畫點睇都唔似強喎
只係話奪左初夜就走佬
咁你情我願都可以係奪走啫
如果真係強
我唔覺得女僕會返去幫佢做野

當然就算呃蝦條走佬
都一樣係人渣冇得辯解

小說有講
100% 強

其實保羅就係睇佢由人渣改變成好老豆嘅故事有興趣可以追漫畫同小說

屌 唔記得4重

幫我推走佢
sor各位

咁係我記錯sorry

樓主嚟pin個劇透層警告 #634 （同埋幾日前嘅 #273）

又係劇透同一樣野

dllm

#634 劇透警告⚠️

噴水loli

啱啱睇哂4集
動畫好高質好正

無吟唱水魔術師

如果另外再睇, 二揀一的話睇漫畫定係小說好?

依家有九萬幾樣野追緊, 本身D輕小說都未追得切
動畫呢排又好多好嘢睇, 真係多多時間都唔夠用

小說啦,漫畫個進度都唔係話好快
睇漫畫不如留返黎睇動畫

我搞到佢無吟唱都用到水皇級魔法

我自己就係睇咗一集動畫跟住漫畫再睇小說 之後我有睇埋小說前面漫畫嘅劇情 覺得慢畫節奏幾好

比我搞緊 水性級魔法師

正撚到

買小說有冇店推介 第一本

以前大眾書局有但執左
信和買會貴
有啲漫畫店會有
我自己上角川台灣訂，但貴

搞到我想重睇多次小說添

睇完動畫轉左去追漫畫
男主到底會同邊個一齊

無啦啦迫分開5年
之後點算

睇小說啦

本人對睇書提不起勁

漫畫都有解答呢個問題trytry佢

why not

返睇睇到20章

追到無心做其他嘢

好似得6x話

漫畫真係好慢 依家原作一半都未到不過都夠解答你問題
張就下先

漫畫畫得好好 我比漫畫吸引去睇小說

訂已開大家可以含淚支持

柒柒地 有地台個隻藍毛靚好多

電子書

個隻已訂 呢3隻要含淚支持

好想動畫快啲做到魔法大學

至少要下季啦

佢大個咗之後真係好正，好婆

細個都好正 過多十集完全體

我老公仔

紅>=藍>綠

真

垃圾支那狗鬧無職鬧到作者都出聲

有咩好鬧?

講咩

諾倫-》all

有無花生

[21冬] 無職轉生 對岸「炎上」番外之 Lex炎上

[閒聊] 無職原作者對於lex對他作品評論的感想

諾倫只係阿媽既劣化版

唔明嘈緊乜, 咩成功人士

lex呢條友真係好on9
咩熱門動畫都要屌下
想當年咪又係咁屌re0
到上年收咗錢賣re0手機遊戲廣告就話re0好好睇 自己其實好鐘意
呢條友講既野唔洗咁認真

條友係為錢同國家做事
之前睇過佢條片類比中大保護戰之後就冇再睇佢

屌人而紅最易
讚人而紅好難

睇支那人狗咬狗最開心 睇Ptt話連B站個老細都追咗番

睇到下一個篇章
好期待之後劇情

追完po 結論就係
支那賤種真係冚家鏟之中嘅冚家鏟

紅 >>>>>綠>藍

綠真係唔識欣賞
變左白之後反而仲理解到

藍係神 根本唔係作比較

紅仲有無出場機會

用VVV比喻反送中，就知道條垃圾不值一提

支那今次炎上支那人劣根性係其次
本質係女權撚發惡
lex呢D撚樣純粹借黎炒作
唔怕要洗眼可以去豆瓣睇班女權撚偉論

紅都未出場

藍 > all

人生苦短，唔好浪費時間睇班傻西

D後宮劇成班女人鬥黎鬥去爭男人取悅男人仲反智

牆內花生懶人包

大陸bilibili有個幾出名嘅動漫專題up主叫lexburner
下稱Lex

前日Lex直播睇無職長評區
見到有啲女粉 不停話老母好慘 套作品反女權乜乜柒柒

於是就講

見到姊妹們嘅生活咁多姿多彩 一定係人生贏家 洗乜睇動漫姐 你哋無謂白費心機去理解一個廢柴嘅心路歷程成長之旅 呢套番唔啱人生贏家睇架 何必要去體驗民間疾苦呢

結果比牆內人圍屌 話佢睇唔起追動漫嘅人 明明自己都係靠二次元起家 出咗名就轉型 仲要貶低觀眾

然後Lex唔憤氣出po還拖 開名屌埋其他動漫區up主 再自稱自己係全動漫區最高人氣up主 讓你一對手都贏到其他同行9條街 再講自己一啲都唔鍾意無職 對佢一啲興趣都冇 冇數臭無職已經係比面bilibili

最後有人將佢嘅言論翻譯日文比孫之手睇 孫之手親自覆機
講「其實呢種人日本都有唔少，只係影響力冇佢咁大，所以與其諗點解決佢，不如諗點無視佢。」

直到呢刻Lex仲比人屌緊 越燒越大

其實作者幾活躍同成日答人問題
所以有回應唔洗太意外

lex 最初睇係幾得意幾好笑
不過之後覺得佢吹得無意義，基本上咩都可以話一餐之後就無再睇過

成班後宮冇爭鬥仲反智
例如刀劍神域

打完齋就唔要和尚 支那正常發揮
乜鳩善心 好心好報都係演員嚟
支麻10個人有9個都係仆街 剩抵一個係比人割咗韭菜

有人發現Ｂ站董事長陳睿也有看《無職轉生》，陳睿相當於Lex的大佬。他們想問陳睿對這件事有什麼看法。

dllm 個支那佬有冇覆

rudy三個老婆間都冇咩唶醋

bilibili已經要洗眼 我諗豆瓣要洗埋腦先掂
大陸依家多左好撚多attention seeker 自從抖音快手呢啲興起之後 個個都想一炮而紅 所以成日去唔同地方留低啲爆炸言論 博有朝一日比人發現

好彩刁大大仲肯圍住班牆內人如果唔支那人真係會好似癌細胞咁散播全球

佢應該話睿仔無佢都上唔到市先岩 咁先夠霸氣

其實個Lex 憑乜有923萬 subs
咪同一般youtube 十幾二十萬 subs果d解說人差唔多質素，兌番bilibili 比例最多咪300萬，點解可以咁多

因為3個都係好女人

咪劇透啦
去小說po先一齊瘋狂數老婆

有幾多係買返嚟
搵到錢就真嘅 不過都係幫黨存糧

佢夠老屎忽囉
以前bilibili仲係老翻網果時已經喺度

lex 以前睇過1－2 段都還可以
但之後我英事件 見到佢同其他強國人一樣都係無腦跟風愛國
我就知係牆入面 好難會有正常既思考

就算佢有腦，但觀眾想睇無腦野
佢最後都係要出無腦野
所以我好耐無睇bili

講下妹非妹咪ok 囉

純動畫黨
頭4集睇得幾窩心幾舒服

就算走甜無職動畫都係一套好優秀既作品，仲好過巨人

#05「大小姐與暴力」影片版預告

真不過巨人就要睇佢會唔會爛尾啦

一集做咁多野

第四集都坐火箭啦

一本三集真係太快啦

老實講 我唔想巨人爛呢套真係好作品來

咁應該第6集就嚟料？

四集一本 我估製作公司想花多啲時間落魔大陸
始終冒險故事受眾多過日常故事
見好多動畫黨都問過男主幾時先出人頭地

我估第七集最後
同你賭一粒膠

想知係咪會有少年/青年時期？定係會一嘢跳去大人
依家個細路仔時期大約仲會有幾多集？今季會唔會做到開始大個？

因為當時搞佢既就係保羅，保羅好似對莉莉亞同埋等人用先請佢

好正常，佢又唔係信教
中世紀既性觀念仲開放過現代

我自己覺得已經爛爛地

全部都有青年時期有關ED,讀大學。細路時期應該到魔大陸完結時完。今季應該做到魔大陸篇完

會有
唔會跳
應該今季都係細路
今季計埋下半應該都未成年

作者真係由零歲寫到老死

再講劇透

佢被保羅搞完之後入左皇宮做野、但因為卷入左宮庭闘爭要著草、返屋企要怕會搞到屋企人、所以先走埋去d窮鄉僻壤搵野做

跟你一粒

四重好d

Sorry

仲有外傳
雖然係側面描寫 我覺得都夠

我愛莎力

我全部都要.jpg

10分鐘講得完體感時間應該會係10小時

希望我冇啦

出咗第5集pv

呢套又係灰之魔女式，講條女周圍遊，D配角出一集就永遠唔再出現，單元式故事

唔係只不過套野太長 無咁快再見面

我對呢件事只有一個睇法
崩口人忌崩口碗

黑肉啪啪啪

cls

牙嬸

想比佢夾爆

三四十歲姐 好後生

佢對野勁啲定老公仔

好似基列奴勁啲

聽日終於正式開始睇小說
而家動畫做到第幾本

第一本完

邊有炎上

老豆2條女已經 > 主角既所有女

支那人不嬲都係得把口

而家係有人屈佢哋炎上，而其他人又冇fact check就信

女性群體同LEX既意見

初時有人估第四集開播後會跌到得8分
結果係由9.8跌到9.4

Bilibili平均分比較高，豆瓣分會低啲，d人話炎上就係豆瓣

型

其實新聞link就係講緊豆瓣。。。。

老母真係最正

瘋狂出

漫畫版支法杖好似唔係咁渣

金元

睇完依套再睇屎萊姆真係得啖笑
睇咗第二季屎萊姆半集就冇睇

作畫同故事完全冇得同無職比
其他異世界番即刻變曬垃圾

唔好咁講
史萊姆未到爆點 故事上史萊姆輕鬆啲 冇咁嚴肅 始終有人睇動畫係想放鬆下 百貨應百客姐

至於作畫冇辦法 都係錢問題

依家無職差唔多無限資金咁玩史上最大卡士都不為過

其實比起budget
工期同埋監督/製作人嘅人脈對作畫嘅影響應該更加大
無錢難有好作畫
但係淨係有錢班原畫師都未必有時間畫靚畫面出嚟

係 但有錢可以請多幾個大師級畫師連班底一齊畫
加速之餘仲可以集百家之大成

準備課齊公仔支持了

冇留意外bilibili
不過睇到個咩lex跌左差唔多80萬fans
條友都幾傻仔,做埋d咁危險既行為
直接屌鳩觀眾讀者,仲要辣埋其他頻主
有D咩活動好似都割左席同佢
佢要lay一排應該

其實究竟係bilibili嘅訂閲數有幾多水份
lex可以有成900萬sub
yt最出名嘅gigguk連300萬sub都無
定係純粹係animate係英語圈太過小眾lol

大陸成14億人喎

真
好似無職現在呢個level嘅動畫團隊真係可遇不可求
所以真係且看且珍惜

今晚喊4

個live開始了

茅野愛衣

今晚先會喊4

三個都係大澤
終於唔係I'm班痴線佬/婆

why

見到綠毛個樣點唔喊4

睇緊live 茅野把聲真係正到

個生放送請聲優嚟聽mc狂講嘢

仲有6個鐘 捱得好辛苦

乜黃viu 12點就有？

好似12點半

老公仔對波大到

仆街入錯po 唔好推

點解會咁大卡士？
邊個金主？
萬一大爆死咪蝕到仆街？

今晚睇咗小說先再睇動畫

仆街D淫賤鏡頭 小說都係輕輕帶過

靠讀者想像力

美好世界都形容得詳細過佢

咩VPN破到NICONICO?

呢條陰陽人一旱應該要收皮啦 個時紫羅蘭同DARLING已經睇到佢有幾ON9啦

bilibili banned
巴哈似會多咗殘體彈幕

點解ban?就係因為老豆搞大女僕個肚？

因為“技術問題”

至少nord得
但無位,無premium都係可以放棄

紅毛

想問下Roxy figure問題
F:NEX定係Caworks好啲

正 支那人無得睇老公仔
我地自己睇

一律建議買晒

Dnlm....
定係等Emontoys

無位

不過老老豆豆Caworks出隻狂三好似舊屎咁

我講緊頭先完左嘅生放

原來唔同廠嚟 自

暫時睇emontoys個動作最正但個樣有少少奇怪

買買買

笑撚死
支那可以睇睇下就比人封撚左

想問要幾點黃VIU先更新?

1230

見到就share 下啦

製作組冇令我失望

現場觀眾表示老公把聲勁好j，但始終都係傲有餘而嬌不足、仲未食得住
另外光之太刀係真係快到咩都睇唔到就完了

一齊睇？

升咗少少

應該聽朝先睇

same

條撚準備

東寶係其中一個金主
東寶蝕得起

淨係覺得無職畫風睇上去好特別 好c服 好順眼，第一集個水球好smooth
戒咗睇異世界番都即刻追

咁就曬左個weekend重睇9 - 16卷可以安心睇第5集了

快

睇多兩集又會忍唔住再睇

我viu睇唔到

黃viu

應該都係35分

果然bilibili下咗架

黃viu又收皮

Viu 搞咩

要0035

屌柒你viu，汽水零食ready曬同我講播唔撚到

ok了

一屌完就播到

杉田加小野
好懷舊

垃圾動畫 垃圾人睇

做咩

班支那蝗全部開vpn嚟睇viu搞到死咗？

想假膠lex

無睇漫畫小說，但今集無野好講 ⋯⋯

睇哂 打緊補充

改到好怪咁

咩係lex

強國下架根本時間問題
去睇番d 益智動畫啦
無職唔和諧呀

紅臉紅正撚到

估唔到艾莉絲老豆係承太郎

艾莉絲

少咗轉程
原來光之太刀係咁

今集後半打鬥啲聲效好正

男豬都幾撚勁

點解改到唔講埋個計劃出黎

痴撚線啲戰鬥動畫流暢到

然後係一人原畫

cls呢套啲畫面真係高質到癲

hi

硬係覺得怪怪地 原來係少咗轉程

打兩個嘍囉都差d死
同主流異世界主角黎比差9條街

劍術為主既世界嘛

艾利絲有埋Kuma把聲加乘分數直接爆上一千分

過完依集應該唔會有人話龍傲天

不愧係冷兵器排名第一位 小李老母飛刀

其實點解依套會咁多錢？
邊個係金主

呢套野啲cv選角真係好高質
係會令成套野升幾個level

艾莉絲老豆都小野大輔

光之太刀

一定係成功人士

至少實力現實好多其他異世界番九成開外掛（除左re0）

原本係計錢住左一晚旅館第二朝坐馬車
返到去係第二日黃昏
依家變左深夜馬車有d唔係岩果個時代背景就

主角嘅外掛光環已經係五歲前用完

唔好再講落去, 就快變劇透

最大兩個係東寶同博報堂

法師黎講佢都算係top
但班劍佬太癲，尤其係王級以上

前世太廢，下世淨係夠做天才兒童，少年已經開始唔算天才

真係好索，老豆話佢床上贏到基列奴，好想睇佢點輸

今集開技個下型到痴媽根

啲effect好型，平時居合斬係為咗節省成本，但係呢幕真係好型，加上基列奴咁索

真係好高質

睇開獸娘都知耳仔同尾巴好敏感
摸兩摸就

隻隻都唔撚想買
全部都係堆3線廠咁濟
Union creative 質素一向唔撚掂
emontoys 唔係死忠野都盡量避開支那brand
Caworks評價都好似幾差下
FNEX評價都ok但兩隻個pose都唔太中

23分鐘太快過 又要等一星期

姣打耳

紅藍綠 御三家後宮ゲットだぜ

暫時覺得得個傲字未有嬌字

thz 巴打 咁我再等等

好快有

冇左綠

獸女好撚型好有魅力
好鍾意

咁RE0再屈機D

BTW呢套野D作畫真係超高質，之前DELAY係正確決定

啲打鬥畫面勁到
呢套好正

佢7歲夠班阿叔打 重要1打2，差唔多啦?
重要佢都未出D大招?

個聲優好襯佢
成件事好完美

咁快完，完成唔夠

第五集劇情補充無劇透安心食用

1. 開頭盧迪讀信嘅第一句係「兒子啊，當你讀到呢封信時，我已不在人世了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯開玩笑的。」

2. 基列奴聽到開頭蠢到以為保羅真係已經死咗 激動到跳起來。

3. 第一次坐馬車嘅盧迪同時係第一次去大巿鎮 途中發現好多新奇野 請教過基列奴後 發現呢個世界有「轉乘馬車」同「馬車站」 所以後尾先識同大小姐去揾車搭

4. 見到宅邸之後盧迪第一句說話就係講「呢個宅邸真似城堡呢」 基列奴應「因為呢度以前係要塞都巿 專門用來對付外敵」

5. 入到宅邸後第一個見嘅係艾利絲嘅爺爺，唔排除下集會見到，唔多劇透了。

6. 動畫冇講到明 但大家應該都睇得出係盧迪提議做場假綁架令大小姐聽教聽話 所以盧迪前面咁老定 直到聽到綁匪話要殺人

7. 盧迪並唔係瞓覺途中被綁走 而係扮同大小姐去行街 再被打暈綁走 可以咁順利係因為盧迪事前洗開左基列奴

8. 艾利絲其實知道自己比人綁架有危險 但基列奴教佢有危險就大嗌基列奴救命就得

9. 艾利絲原作比人打咗2次 原因係盧迪第一次就醫好艾利絲之後又再大嗌救命 而且第二次打得比上次更慘

10. 其實盧迪佢地並非一程車直到屋企 動畫匿埋乾草堆前已經搭過一班車 換言之係要轉車的 而且藏參地點幾遠

11. 動畫入面綁匪同盧迪提議分贓嘅時候講咗句「以你的年紀應該明白錢的價值吧。」
並唔係綁匪知道盧迪有轉生 而係綁匪以為盧迪係小人族，仲以為盧迪已經有40歲

12. 好少人理解魔術原理 以為魔法係一旦啟用就必定要發射 唔知道可以取消招技 所以先叫盧迪將火球打上天

13. 據基列奴指 扔劍果位綁匪有北神流上級實力

14. 基列奴好驚訝一個7歲細路兼法師可以差啲打贏一個上級劍士

15. 今次盧迪同綁匪打嘅魔法分別係：
土壁——土中級
火球改——火初級
土槍——土中級
泥沼——水+土中級
岩砲彈——土中級

就咁多先

印象中係無音

同支那蝗一樣諗法

12 唔係好明?

唔知道可以取消招技 所以先叫盧迪將火球打上天?

?????

正常同等級既單挑魔法師係咪唔會夠劍士抽

馬車個段cut左尿play

基本上係，除咗拉開一定距離

係 字面意思
有啲人對魔術冇認知
其實係可以手動取消已成型嘅魔術

就算估到基利奴一定會喺呢個時候救
但咁樣登場 加埋招技嗰視覺效果
呢下型到仆街

rudy 整左火球
有人質，叫佢唔好射過去
因為唔知道可以消除，所以要搵地方使用佢
射上去

#11 怪唔得聽落怪怪地

有小小理解唔到前後兩句有乜關係，係咪本身
魯迪出緊低階火球術? 但射上天的係另一招?

光速斬有冇gif?

呢啲冇所謂啦

塔頂跳落去同跑去救人個幾幕都好正
完全冇馬虎

都係同一招火球 不過無詠唱時可以對魔術進行設定 例如設定温度速度威力呢啲

魔法就好似拉滿弓之後你可以就咁放手射箭出去，不過你都可以慢慢放返鬆弦個人見解

個綁匪冇魔法修養唔知可以咁做

如果佢知道可以咁做，咁就就唔會叫男主放上天，因為會引人注目

到底跑到有幾快
一秒一百米

今集打鬥好似鋼之鍊金術師
爭在未拍手

劣質改編
最重要個轉車站都冇埋
爺爺連一個鏡頭都冇

可以接受 爺爺我估下集會出來
轉車站真係可惜

我覺得編劇幾識取捨 如果逐點講哂分兩集都講唔完

冇可能將所有嘢放哂入動畫

見你地咁鍾意紅毛，嚟緊佢性格係咪會變
暫時佢比我嘅第一印象唔太好
可能個人唔太好依類傲嬌角色，何況我淨係見到傲

真太傲

下集你就知

依個真係個人口味問題
真係唔太鍾意傲嬌

暫時都係老母最好

仲有二奶，兩個後生又大ball

仲有獸娘劍王炮友

原作走返城個時係咪同動畫時間帶唔同?
NICO見到有彈幕留言話坐馬車返去個時唔係日頭咩

見上面好多人講今集爺爺冇出場
我覺得之後爺爺完全唔出現都唔奇
考慮到動畫要縮減篇幅
個人認為爺爺喺之後嘅劇情入面負責嘅位全部變成老豆都冇大問題

基列奴都上過
貴族真係唔同啲

btw小野大輔配紅毛老豆，又多個jojo

老豆 = 吉良吉影
前世 = jo2
紅毛老豆 = jo3

應該出特典嘅時候加條聖物

獸女好型

兩回事嚟
其實真係唔使比較

你話同轉生蜘蛛比就話

我覺得最大問題係冇左艾利絲扮可愛果下招牌動作

比祖國洗腦洗得太多啊你

14億
人人上到網
人人小康咩

唔好出嚟獻醜

係，本身有轉乘過馬車，不過cut嘅都係無傷大雅

爺爺一定要出

如果某個角色

如果出，下集

冇睇過原作
但係覺得動畫做得好正
劇情唔拖泥帶水

我覺得爺爺今集冇出場下集先出好似怪怪地

基列奴型到

咪on9
佢老豆反而就可以cut
爺爺唔cut得

原作合理好多
咁樣改法
得返魔法

你都啱嘅，不過作者都講到明有佢戲份，記得下集校細聲啲先睇

到目前為止
我覺得呢集最高質

本身以為已經俾異世界訓練到估到晒啲劇情

但依然有啲唔太公式/老土（大小姐暴打嗰到真係好神。 老豆保羅呢個角色又係勁，明明人設咁一致，但真係估佢唔到，扑盡靚女而且下下同個7歲仔講咸嘢）

無職嘅世界觀好「正確」
性、地位、宗教，都唔會強行用現代價值

Btw有冇人覺得今集最尾嗰句先係最正
明明大家都係廢柴轉生/召喚，但無職嘅刻劃係咁到位細膩

史詩式大作

其實好多改篇都會CUT咁D角色再合體
因為要講到足實在太長,只能取捨下

其實兩個cut是但一個都唔係好好
不過二選一我覺得老豆個角色重要啲

鬼唔知咁有違和感
頭先睇緊嘅時候又講唔出係邊

睇咗咁耐動畫真真係well training 得太勁

yes，就係因為好多輕小說改編都係用呢個方法
所以我先至咁估

因為嗰啲角色多數都係只為推動劇情創造出來，甚至只不過係一堆「屬性」下嘅產物

エリス正撚到出煙三個婆最鍾意係佢

btw

修正返先

係lor 係lor
比條支站無職條link 黎睇下
你都話冇炎上想睇下d cm

第一次睇以為係男主放signal 比其他人知
原來係綁匪叫佢向上放
唔講唔知

條tweet del咗

今晚煲多次

樓主